卡迪夫城宣稱下輪對曼城將出盡後備球員

周日卡迪夫城不敵車路士的英超大戰，主帥禾諾克對球證判決非常不滿，他表示會在周中對曼城的英超盡出後備球員以示威，但原來另有內情！
周日英超卡迪夫城對車路士，藍戰士右閘艾斯派古達處於越位位置入球，中堅魯迪格犯規亦沒有被逐，引起卡迪夫城主帥禾諾克（Neil Warnock）對球證非常不滿。
在賽後訪問中，禾諾克指雖然會努力在作客的環境中挑戰曼城，不會輸10球，但或會起用一些U23小將。這樣一來，曼城勢有更大勝算，打擊了跟他們正在爭逐冠軍的利物浦。
不過，禾諾克被翻舊賬，指他原來與利物浦素有積怨，因此放水曼城或是為了向紅軍復仇。
2011年，利物浦賽畢歐聯4強的賽事後，回到英超輪換9人，以0:1落敗予富咸，令到禾諾克當時執教的錫菲聯，因為對手得到重要3分而降班。當時他已經表示出對紅軍的怨恨，指自己會「記一世」。

又迫害我地利記

你出乜柒都係事嫁啦心諗，俾個靚藉口自己輸波冇咁柒姐

天滅猁狗

Btw
出全正選都唔夠曼城踢㗎啦

錫菲聯個單應該係2007
好記得曼聯放水畀西咸 猁狗放畀富咸
跟住warnock嬲到咒鳩猁狗輸歐聯決賽
曼輸足總盃決賽
兩隊最後真係輸晒

不過其實個年錫菲最後一場主場對韋根贏就搞掂踢對家降班
但結果輸埋畀季尾不死既韋根所以降班

仲小氣過榮華

講到自己出正選55波咁，一路曼城出後備都屌打啦

講真係人都嬲啦，賤種利明放水喎

支持卡迪夫城

屌你老母有幾多個阿古路會員

出正選就456，出後備就789

咪撚玩啦卡城出後備定正選都冇人知啦，根本冇人識依隊英冠波

啲領隊對高普同利特別小氣

比曼城放甩得失球都好

有仇報仇

warnock warlock
個樣都

卡迪夫城要護級wo 真係會出晒副選？

正選打鏝咪又係輸
留力allin週末打般尼生死戰合理

All in鏝

買定主其他

怨婦

地球聯合軍

沙拿筆錢都未找 降班算啦

珍飛支持

一陣可能青年軍勁過班不知名正選 盲拳打死老師傅就好笑

出正選都係比人456架啦
夠膽就叫自己友狂入寵烏/拎紅牌拎到放棄比賽

有睇上場波 真係嬲撚到仆街

留力打般尼好過啦 呢場6分波點都重要過對曼城

唔講以為佢手揸美斯C7世三唔撚出

咁勁就唔會31場28分啦

真係笑撚死me

賤種猁

岩
唔講以為出正選就贏撚硬

過，禾諾克被翻舊賬，指他原來與利物浦素有積怨，因此放水曼城或是為了向紅軍復仇。
利記隊隊都有積恕架啦

唔係護緊級架咩？ 仲出副選? 真係降班唔好怨天尤人

乜原來做教練都可以咁無體育精神

想降班未出囉
有咩所謂

個個以為真係讓賽
其實係暗黑兵法 等哥迪奧拿 出班後備炸彈
收起阿古路 迪布尼 屎達0

Neil Warnock last night accused Gareth Southgate of picking a weakened team against Manchester City on Saturday as a favour to his former England team-mate, Stuart Pearce.

人地用副選踢就唔尊重人,我地用副選踢就留力

又咁講，今季得失球都可能係關鍵

死廢老仲怨婦過怨婦猁

真 · 怨婦

痢

仲有冇3.5球買？

猁狗捕獲

又一隻

事咩撚野

慘

拉莫狗

班on9唔明人地點解要出青年軍

出乜都輸架啦

留力下場好過

個重點係軌班仆街

死車狗又陷害我利
黑9卡城等佢地放水比鏝
之後主場又做9我地利身浦

果時既不死巨根季尾難踢過big4

蓋清都宣稱退出連登啦

留名睇將士用命唔使輸

傻撚左？

好啊，搞死利物浦，等班人類毒瘤fans啼。

1.22買300, 識賭

利狗驚撚到

踢完呢場隔9日先踢般尼
留力打飛機？

佢真係慘到不得了
前幾日完全俾車仔黑左3分

軌真係屌你老母
個日睇現場睇到佢幾撚激氣 咁樣比人屈入一球
本身都打得好撚落力

出正選同副選對鏝你覺得有分別咩？

Warnock

傻鳩捕獲

收皮啦，出唔出都俾人大炒架啦

同鏝對攻，連龍門都衝上去

傻尻

講到出正選會贏到曼城咁

On9? 你咁買輸嘅機會多過贏

車狗好一招借刀殺人

留名1:0/2:0
卡城識出後備曼城唔識留力咩

我地利記如果反 cup 唔到
最衰都係 Cardiff

叫轟嘔返3分出黎啦屌你

1.22 都買堅on 9

留完力贏般尼之後FA話嚴重違反道德扣三分聯賽積分

Source都無， Google 就係得你依篇野
好難信你喎

Anyone but liverpool

是鳩但啦
利狗要怨都唔係卡迪夫啦
9up一句咁上心

死猁狗真係好怨婦
卡迪夫出咩人都輸架啦
唔係諗住曼城會失分掛
係靠都靠熱啦

是但開唔到半大或主其他一注已經要輸
唔怪得馬會每年贏咁多
梗有呢啲傻仔送錢比馬會

好難小氣得過牠

All in鏝
送錢波

好正路姐 下下場打般尼 護級大戰 拎到3分分分鐘唔洗降

發悔氣姐
心諗比人屈走三分唔撚搞串個 party 就假

臨尾睥住班球証幾撚覇氣

唔打龍

邊會真係關猁事丫
發悔氣同留力打般尼多

訓身

算吧啦，出正選咪一樣比人炒不過比人炒少啲姐

小注半場 全場 主其他

通常喱啲最後班細路
都會唔知點解踢得好好
曼城又唔知點解好似咬唔入咁
最後可能輸1-0

前面有個巴打睇完段新聞就可能冇左幾千

但係打完般尼之後隔兩日就要打白禮頓喎
兩場六分波

認真果啲都on9 指望都唔會指望佢地啦，咩料呀，放唔放水都比人456

-3 主其他 入球大 有幾多買幾多

恕?怨?

你老母你地猁狗唔係話你地機會大啲咩？
而家係度叫咩春呀屌你老母柒頭